已知宇宙930億光年，同已知宇宙0.01億億億億毫米，邊個感覺大一些？

宇宙好大，相信大家都知
光速好快，相信大家都知

光速1秒繞地7次
光速走1秒，可行30萬公里
光年，就是光速走1年
已知宇宙，直徑約930億光年
（相等於0.01億億億億mm, 或10^30 mm）

如果要表達比公眾聽，邊個感覺大一些

正評：930億光年
負評：0.01億億億億mm

好人好者用毫米做乜鳩

0.1億億億公里都得（10^23km）
或者1000億億億米（10^27m）

你係。。搞緊笑?

乜春億億億億？

回帶

宇宙級語言藝術
again

又嚟

MrJoe

用足球場做單位呢

屌底都唔使起

你係咪之前開po講唔知咩數字的語言藝術個on9仔?

光年大戰開始了

好大陣中二味

成個post睇到個億字原型崩壞

逐個零寫曬出嚟感覺大啲

又嚟語言藝術